相反，你可以花时间去欣赏水牛、大象、犀牛、豹子和狮子。 创意货币-反加密|Sohini Das Gupta | 2021年8月11日|Ozy 
 如果25个或25个以上的邻居回信说他们对在这个街区养豹子不感兴趣，豹子是不允许的。 我可以养只宠物狐狸吗? 2021年7月1日，大众科学 
 与此同时，他们正在为狼和雪豹建立野生动物保护区。 牧羊人拯救狼-感谢佛教Charu Kasturi | 2021年3月10日|Ozy 
 人们看到狮子和豹子在国家公园的空旷处打盹，在那里它们通常会对人类游客更加警惕。 疫情是如何帮助和伤害世界各地的动物|Ula Chrobak | 2021年3月4日| 
 如果有任何一种象征在这个群体中占据主导地位，那很可能是豹子而不是女人。 考古学家对女性雕像、女神和生育能力的误解|Annalee Newitz | 2021年2月10日|大众科学 
 抓捕他们的人穿着棕榈叶、豹子皮和魔法遗物来抵御子弹。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 海豹是一种“重约1000磅，有很多牙齿的动物，”佩里曼解释说。 很快我们就可以用无人机观察鲸鱼了|阿比盖尔·戈尔登| 2014年8月25日|每日野兽 
 她穿着Hedi Slimane的圣罗兰豹纹衬衫，黑色西装外套和红色皮裤。 Jay Z和Beyoncé Go Vegan; 2013年是潮人之年时尚野兽团队| 2013年12月4日|DAILY Beast 
 动物图案随处可见:蛇皮靴、豹纹热裤、斑马纹火烈鸟裙。 罗达特的颂歌洛杉矶|伊莎贝尔·威尔金森| 2013年9月10日|每日野兽 
 后来，她在雪豹信托基金会和贝灵汉的阿克雷老虎保护区做志愿者。 狮子穴悲剧:避难所实习生因激情而死|克里斯汀·佩利塞克| 2013年3月8日|每日野兽 
 古实人若能改变皮肤，豹若能改变斑点，你们学了恶，就可以得好处。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 她的红头发是当地美容院送的，穿着一件华丽丽的小豹纹皮衣。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 永远不要射杀比你弱小的动物，如果你想射杀老虎或豹子，你会给它一个警告。 大象卡莉|丹·戈帕尔·穆克吉 
 豹的种类似乎比黑豹和盎司的种类有更多的变化。 布冯的自然历史。 第七卷(10卷)|乔治·路易斯·勒克莱尔·布冯 
 在欧洲，它们虽然稀少，却没有多大价值; 那些黑豹和豹子则受到更大的重视。 布冯的自然历史。 第七卷(10卷)|乔治·路易斯·勒克莱尔·布冯